（公關災難）Uber：讓行政長官聆聽你的聲音

Uber到依加都未明個遊戲點玩
唔黎好過黎啦
一陣黎左又比人搞

我懷疑uber係香港冇代理人，咁撚離地都有

滴滴快車想喺香港搞到時咪有法例囉 Uber ? 唔拉人封艇益左你啦

無人搞咪靜靜地做
係要搞大佢，之後係咁拉人封艇

好似買左股份俾的的

俾珠姐入股玩得左好耐啦

嘥鳩氣, 唔該uber 你唔好搞咁多嘢啦, 維持現狀咪好囉

本來政府隻眼開隻眼閉由得你喺度偷情, 你uber 係都要聲大大要求坐正入門, 一陣搞到政府嫌佢煩鳩嘈生晒, 一刀切收佢皮, 到時盞大家都冇得玩

香港法例咁落後
一早要改
雖然唔係市民大眾可以決定
但對平民根本百利而無一害

一年黑警要搵30件司機黎告喎

中國UBER啫

瞓撚醒未

可能中聯辦重貨的士牌

仲行政長官

有心要放蛇拉人, 一日超過30 件都得啦

點解我反而覺得佢地識玩, 講完咪正式合法化
政府： 應考慮開放新興出租車市場， 加入競爭可令市民受惠

邊有可能咁易合法化, 我就寧願維持現狀

人地鬼佬唔係用呢種走精面既中國模式做生意

你壞撚咗個腦？點解你會覺得呢個政府會做受惠市民嘅嘢？

終於有最終判決, 睇黎好快又會放蛇拉人

終審法院即日駁回UBER司機非法載客取酬上訴

讓的士大聯盟聽到你屌鳩佢的聲音